三毛分化狗集郵區

如果每晚都block十幾廿隻三毛咁佢地幾耐之後會圍爐單機

南亞仔仲想同香港人we connect，不了，我地向暴力說不的

真係要諗方法處理啲南亞人

［宣布］班南亞仔下場一定同北角福建一樣

【公投】支唔支持裝修南亞佬

星期日要唔要重慶大廈搵南亞仔幫手緝兇？

正，逐一block